喺蓮燈呢個同溫層做標題狗把撚呀？

講撚咗半年都仲咁多傻鳩
喺香討、BabyKingdom同CCTVB啲page文宣好過啦

冇計 班傻鳩都冇腦
以為喺連登開po就當宣傳左好開心有成就感
打晒飛機咁

講左好耐
俾佢地洗到成版都係又點
上得連登既99%都知
但成個香港又唔係得連登

你準備比人屈毛啦😂

心水清牙

去批鬥淺黃既人唔表態
唔敢去深藍既人到屌 因為驚會比人反屌

Ppppppppp

行動po推上熱門等於三十萬連登仔一定去曬